export interface DriveFileType {
    name: string,
    type: string,
    src: string,
    children ? : Array<DriveFileType>
  }

// export interface DriveFileTreeType {
//     name: string,
//     type: string,
//     src: string,
//   }

// export const contenedor_1 : Array<DriveFileType> = [
//     {
//         name: '1. Sentido y prop贸sito de la Educaci贸n Ambiental',
//         children: [
//           {
//             name: '1. Sentido y prop贸sito de la Educaci贸n A.pdf',
//             type: 'file',
//             src: 'https://drive.google.com/file/d/1cg0siuT4lHWfGnRmOvGWf0lWp2xPAtTR/view?usp=drivesdk'
//           }
//         ],
//         type: 'folder',
//         src: ''
//       }
// ]


export const contenedor_1 : Array<DriveFileType> = [
  {
      "name": "1. Sentido y prop\u00f3sito de la Educaci\u00f3n Ambiental",
      "type": "folder",
      "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1dbmSLhF6fEuUB7RhEfhEb_t4Q_Q2x7uD",
      "children": [
        {
            "name": "1. Sentido y prop\u00f3sito de la Educaci\u00f3n A.pdf",
            "type": "file",
            "src": "https://drive.google.com/file/d/1cg0siuT4lHWfGnRmOvGWf0lWp2xPAtTR/preview?usp=drivesdk"
        }
    ]
  },
  {
    "name": "2. Referentes para el dise\u00f1o e implement",
    "type": "folder",
    "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=17FdTIoACihtA9j1Y9TisprNYkNmPTJgD",
    "children": [
      {
          "name": "1. Los Proyectos Ambientales en Colombia.pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1P08eYPnNqQR_BwflJqvzFmKRhh-vYTZ7/preview?usp=drivesdk"
      },
      {
          "name": "2. Gu\u00eda de dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de pr.pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1hahrmPHv1v_U5zcrfCdE1HyyW_7IxlQ9/preview?usp=drivesdk"
      },
      {
          "name": "3. Protegiendo al protector - Gu\u00eda para .pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1T-h0bD58dMLbqSFEcQi-LaDLOFlnVmDr/preview?usp=drivesdk"
      },
      {
          "name": "4. El clima cambio yo tambi\u00e9n - Gu\u00eda PRA.pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1RpJKPj3DW_yYbO59zTl8TKKl5cXwVkIM/preview?usp=drivesdk"
      },
  ]
},
{
    "name": "3. Lineamientos para la dinamizaci\u00f3n de los PRAE",
    "type": "folder",
    "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1psn26ywBMqXKdmMceWzWnTK78HcjqlRq",
    "children": [
      {
          "name": "1. Ruta metodol\u00f3gica en el fortalecimien.pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1AHyXLz6n6iUHdoHpgWlwDl1cm19X5vGY/preview?usp=drivesdk"
      },
      {
          "name": "2. Aproximaciones conceptuales para la d.pdf",
          "type": "file",
          "src": "https://drive.google.com/file/d/1XXmXaTG4LE7-p6HQf6itbN0-2rybzjx7/preview?usp=drivesdk"
      },
  ]
}
]

export const contenedor_2 : Array<DriveFileType> = [
  {
      "name": "1. Marco pol\u00edtico, legal, estrat\u00e9gico",
      "type": "folder",
      "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1eX1VdX8M3DCUrETLmhOUwvnRRi6-NYAT",
      "children": [
        {
            "name": "1. Marco pol\u00edtico, legal, estrat\u00e9gico.pdf",
            "type": "file",
            "src": "https://drive.google.com/file/d/1yozAKyQsepUGV7iMeD9K_fFnbUO11XtG/preview?usp=drivesdk"
        }
    ]
  },
  {
      "name": "Soportes del marco pol\u00edtico, legal",
      "type": "folder",
      "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=10o76j1rUXh5YsLvrdQdSZEBlRn6TApnQ",
      "children": [
        {
            "name": "1. Marco Pol\u00edtico Internacional para la",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1tUXUAVpH4BeDr0aSKeL3ieG4sr6nKgbZ",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Agenda 2030 Objetivos de Desarrollo S.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1rTlZZ26FR4YgeXzo8S1FS0c000mpRwQ1/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "2. Declaraci\u00f3n de Incheon y ODS 4_UNESCO 2015.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1gecA3UxKFdCl5Di8JQfARsl_uMo5yggY/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "3. Hoja de Ruta Educaci\u00f3n para el Desarr.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/13hP0t8dtbcmqhkowYlPgq3CeSKxA_RY_/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "4. Futuros de la educaci\u00f3n_UNESCO 2022.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1oB0SD6REj96-DbfrdyPGuY6dLJkoBXMh/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        },
        {
            "name": "2. Marco Normativo Nacional para los PRAE",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1YgDdMWUxxAauTIIxQ6rSEQQ1WOVY7fDI",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de Colombia 1991.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1-KZ1KH6clY3keehUr7kpHV1CRjuyYhZu/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "2. Ley 115 de 1994.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1A1Kuv3n7KacLmg59QoGG8c-2SXdEBQFh/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "3. Ley 99 de 1993.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1e9khBPywvZYDKvuHJRq2fbOBwoB97Xxn/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "4. Decreto 1860 de 1994.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1hXXcZAnDbxV7gdMtvmmPv8MhC574botr/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "5. Ley 1549 de 2012.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1EfwOadl8we66np0XZYC_tfXuExs-Y4tF/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "6. Decreto 1075 de 2015.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/16j1eAkAc6BnJslutkO0veUu5vAjGsW7X/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "7. Decreto 1038 de 2015.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1Sgjmp3UhePU5caNd7w5Hr94VqNs0TyNv/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        },
        {
            "name": "3. Marco de Pol\u00edtica P\u00fablica Nacional",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1UeBWVICs-fRHrjKJ4BCXHqsQe2TK_UKT",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Politica Nacional Educacion Ambiental 2002.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1XV_hDA6-H-VQ_QUmuXu3mRcQB5rVi3af/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "2. Plan Nacional Decenal de Educaci\u00f3n 20.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1v-L-WNU8SoqXmlRofWVRhATrCcxMxSBa/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "3. Estrategia para la implementaci\u00f3n de .pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1wTvo0J8G0hZDaJsXvHkE48zDePKjavrp/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "4. Misi\u00f3n de Sabios 2019 Colombia hacia .pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1oFUXqITchH3GzkghT-bt8QxYRnxc5jhc/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "5. Plan Nacional de Desarrollo 2022-2026.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1TUmtFDBgTlPtRdJ7BXL5mo44yyKzNpGH/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        },
        {
            "name": "4. Marco de Pol\u00edtica P\u00fablica Regional y",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1Q3vJbipmI0LXltRGWi3OHs4vmRll4lwS",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Plan Decenal de Educaci\u00f3n Ambiental 2.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1db0e7Z7REEW2a4Tnl5oGYWix1nJaBb8a/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "2. Plan Regional de Educaci\u00f3n del Eje Ca.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/10Jeo3SSsH7yCEJ_JgHUALlZxSdm5xW6K/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "3. Plan Departamental de Ordenamiento Te.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/18LM5kroGXIr0Irrx1yGiw6HNTRsmeh0v/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "4. Plan de Gesti\u00f3n Ambiental Regional (P.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1GopM4sDuDv8craQjCEGY1QiWSVBBU9bl/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "5. Plan de Desarrollo Departamental 2020-2023.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/10e7gr76znszSvX_eJ6qpDKcbadkMXKsi/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        },
        {
            "name": "5. Marco de Pol\u00edtica P\u00fablica Local",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1vsxIxG11Erq6EXGoO52qqsPLilY1MZ_u",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Planes de Desarrollo Municipal",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1Jp-R7xzcU5tROvzH0BzQ5D3HTTlQVHkn",
                  "children": [
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Ap\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1_509TZ3QWC1CgCYaViiOtBuM5K5HI2A2/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Balboa.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1VFNCICHGZp8HC9j5k25SnrpZHM1AMZ0S/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Bel\u00e9n de Umbr\u00eda.PDF",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1ZUKJE3cqvGoyWtzm5vWyWv_e0r_wR9F6/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Gu\u00e1tica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/16Mb1aF3wOXtSYQqdjQR0sPRPmo2JU6kx/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_La Celia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1FYrxyojpce-rEQnSHrF-cRwqCdVLJsEe/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_La Virginia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1kUdfeQrvZ3HXYa36JLfNJC4HhNG9iFsR/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Marsella.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/16KNRQYKqtYEIPWs0-iISZBoLZCqBdASb/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Mistrat\u00f3.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1LOmZpiIA0kk9mwV72ALWO7sf_Ohjs7sw/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Pueblo Rico.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/13fP1UcCU47rhHpz-_2-a36tCjpJmxv4B/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Quinch\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1LkDcXmqPIlElvGqEK84KoYV_79RdhAMQ/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Santa Rosa de Cabal.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1NmhpxZPW09-QXG15gfh_yfWxCAYXko3R/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan de Desarrollo_Santurario.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1YB7ILFsnVVeHj7_Y7_lFuOOVWvSi_LP9/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "2. Planes de Acci\u00f3n COMEDA",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1pqQaWvzkLQGyydPNRgzvtRRNwuVk8Biy",
                  "children": [
                    {
                        "name": "Copia de 02_COORDENADAS_SUELO_URBANO - J.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1WojyIW4gZjI96MLKy1W_nST7PvoLhBaH/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Copia de PLAN_DE_ACCI\u00d3N_COMEDA_2023 - PG.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1TfXmkr4KEU2dZYYtzF7ENqfUSCoSRkHK/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Copia de Plan Operativo COMEDA 2023_V2 -.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/17qYOrtFfxFxOj2nCykq8poYciJaEB7L9/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Copia de Plan Operativo COMEDA_1 - Gesti.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1GlNYI_oimdb-B7EpKTIMOgrszvUNiHt7/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Copia de Plan operativo COMEDA Pueblo Ri.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1d6TamFLhggsCn_LGn13U1kEGCKMKIwQV/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "PLAN OPERATIVO COMEDA - SIMAP  APIA 2023.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1Oqbhr7otnlCJs4hQ3jALdRm0EuAzbqZX/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "PLAN OPERATIVO COMEDA A\u00d1O 2023 - Sandra .pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1JF_MNWtRJ0ob_VpwbCu7qEjR5UD-nvCd/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "PLAN OPERATIVO COMEDA MARSELLA 2023.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1bfLK7sScIZsP2o1xJTit9M1B-VDtF3-9/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "PROPUESTA DE PLAN DE ACCI\u00d3N COMEDA DOSQU.docx",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1r-YWp53a0ut-92J4uKIcjAnvGOOhfrEj/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan Operativo COMEDA  2023 - Mar\u00eda Lore.xlsx",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1Sw7DTaB9VmImEhVYev31rtJK2h5VApsr/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan Operativo COMEDA - planeacion Bel\u00e9n.xlsx",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1--XiafhG0ad3eZAeACjjffZw97jteLvL/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Plan-Accion-COMEDA-Balboa-2023 - Educult.xlsx",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/18NAhpnzMrixZXGvfP4-GfPPxoFN00rEc/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "SANTUARIO PAAL 2023 - Anderson Gallego J.xls",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1BX8bj5FppbSb5mNJXYFewXS0WB1PwCdS/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              }
          ]
        },
        {
            "name": "6. Referentes Metodol\u00f3gicos Institucionales PRAE",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1f37Fd61oFbTAIEHFot4tSKBCNAlMNMqV",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Sentido y Retos de la Transversalidad 2014.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1wKLVTG_MrUj1Wnv9JrRKAOJDhIkytyT5/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "2. Cartilla 1 Orientaciones para la inst.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/17_OSQBRqMUuuKdGH1-7shYVkNdOnfzIs/preview?usp=drivesdk"
              },
              {
                  "name": "3. Cartilla 2 Orientaciones para la inst.pdf",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/14AdMuLHKKfFIZATR0Ww2c6PVGE53xGd_/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        }
    ]
  }
]


export const contenedor_3 : Array<DriveFileType> = [
  {
      "name": "Insumos y recursos para la dinamizaci\u00f3n",
      "type": "folder",
      "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1oUV4x7bHMNPWTywG_5imBHNxbTyE_bWW",
      "children": [
        {
            "name": "1. Insumos para la lectura de contexto",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1NXgiVcnYIl0Ijo76L51qNOlEX3BPKb5f",
            "children": [
              {
                  "name": "1. Plan de Gesti\u00f3n Ambiental Regional PGAR",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1AHL_hIQbhyBwq-u52P-LSJwqDuh8IoK7",
                  "children": [
                    {
                        "name": "0. 2020-2029_PGAR_Generalidades del Territorio.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1Kx1QLxzNjFcpnAzDUnxhPvY1fu0QFnrw/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Mapas",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1-nZx0f7QHl9kkxD5IFzAUfw_jIUe3_BG",
                        "children": [
                          {
                              "name": "1. Divisi\u00f3n politico-administrativa.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1MMjf9VI6q8jqPoOnCd97tQGn5yKttblq/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Subregiones.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1R2D_khej1WJucmFrEK8b7-f-g4wiHdhT/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Sistema Departamental de \u00c1reas Protegidas.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/16EOnET9ua2GeXTOREIY-PR6yu5up45G1/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "4. POMCAS.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1yKyLVaCrK9RLClNsHlAncWPSiBSMKXjf/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "5. Paisaje Cultural Cafetero.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1OlaqYKdVGkWpZdkweFr0F1bUi6IYAPMd/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "6. Estructura Ecol\u00f3gica Principal.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1PxrkT_JNd0JTtBEiL__1UJjtQVFn3_lh/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "7. Coberturas del suelo.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1nHddxKlOc8GhFbjYlZ1bcz_wCMd_vDo6/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "8. Conflicto de usos del suelo.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Slf08eDni2RBNUCTzT_54SgBD2Uhj-Q_/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "9. Criticidad ambiental.jpg",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1qvH4wx5ij1PZHhnfdTaCwxLegCW2mGKU/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "2. Referentes Ambientales Municipales",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1zjFJphsG7wlaAENiMEe3zfc-DUh4Bia2",
                  "children": [
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Ap\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/19az6jCWSRgiPCUbNpNPikmZ7a8u7jjo_/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Balboa.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1kh0wOpNH0WPCCmjbFIzeItKxnHiJgPit/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Bel\u00e9n.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1YH0PT5vLNYo6uIdEqgjt4TxkQ8tdU4XD/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Gu\u00e1tica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1T1_TU-VUbGjrWQ1dUDTZqjnvN4JL1SqC/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales La Celia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1aXT7aaKFGQDvHtlVMwxd6Uu9LgTKUxyC/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales La Virginia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1gWqA_rMyN6_PTzo3sei6ykxjzGKsCTIk/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Marsella.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1dBcGGeh288_rDBmqyxCxPHFogibij7nu/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Mistrato.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/14AYqpqmT7_Hp9W89VK61ShObVDl07Fyh/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Pueblo Rico.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1MzHnfH7TzTgIzFNi4WDazh87bb710ccQ/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Quinch\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1Sh3oio6aGPiRH3kN1JfKo2lRJxZESt5l/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Santa.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1VtARwpwpS6fZZ3dKy3TFiFeuln7Xh6Qv/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2024 - 2027_Referentes Ambientales Santuario.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1v-1mquL57w7saqAzbssybPM4-BseKX7V/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "3. Perfiles Dimensi\u00f3n Social Terridata DNP",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=18gxYGGvDKZndrA-BebsyU4FxesmX4IT1",
                  "children": [
                    {
                        "name": "2023_Perfil Ap\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1EvnNSEDHCfsqaBh8ayFqIbo6Z0ZLJ9L2/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Balboa.df.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/15VRdsUjq4W6gA8HHr4roe6fE33Lh98Vp/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Bel\u00e9n de Umbr\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/13njWoNI2oIlZ74894arH9bnmQVO9YKWI/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Gu\u00e1tica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1EaAtaHgfxnZlcDGg2MeFuKB6U9C9uNpP/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil La Celia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1PCbD55wHT8XLMum6qc5nz6RHe7f1q3yq/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil La Virginia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1mWwrReS89wyA8iaooS2wcV1cL8O2ZJTg/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Marsella.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1c7EPwf3WqZQBHaTSMQ81jSNukVyADBqL/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Mistrat\u00f3.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1hQnPfK2JgYvsmhhDBrTEqg_ibCTswW2P/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Pueblo Rico.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1toMIn71tGfTQL_90fpNCrZ3mrrTA_N7X/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Quinch\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1zQiL_yvwnrWv1GH51-mkBdpKZpV9U-cQ/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Santa Rosa de Cabal.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1EqDsu6Agdb34BoHNuZ73KyReVW8MxBB7/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2023_Perfil Santuario.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1lF3j_WSwc6PTgo--66omKeDmwUW75mSP/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "4. Perfiles Clim\u00e1ticos Territorriales",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1zFfxI0Q0t6XKMnc8hB9PSI7XqDsaQ5Se",
                  "children": [
                    {
                        "name": "2015_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Balboa.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1OZS9Ew-AoQ3OxTByEixmjuC5tAgvzB7x/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2015_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Santa .pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1ICOAWMO8W6LSpqQOQbhnwVQwZyLTNBv5/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2016_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Ap\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1fGOndB7_axOeq2Aplp_nAWCfWqIKh10C/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2016_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Santuario.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1vCBNuwb--Qq9TcDDskXkMj73xs8IfdGt/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2017_Cambio clim\u00e1tico en Risaralda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1zL_1AnGFfxDD89gwj4Yuxs6aGy_JBnFA/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2017_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Gu\u00e1tica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1MpdVRwNiG88zLL68BPDWZN1eh7yXq7by/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2017_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Marsella.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/13xtc8_ihytc2K4BZ5sguctsOY6BLb5jM/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2018_Perfil Clim\u00e1tico Territorial La Celia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/11dAsqYqZwnMhPsAYQNij0OaIbhYvhUk_/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2018_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Pueblo Rico.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1Ss-UxQ_uoSP5OFYxyTJrzfwKchoFgKf1/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2018_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Quinch\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1cw7UPe8iwttyadH4SVFrFQ7UvLqpd4Bi/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2019_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Bel\u00e9n .pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1RcGaOj3-RWmzEgfi-SzC2oSk8ZGG23NE/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2019_Perfil Clim\u00e1tico Territorial La Virginia.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/12PLCGE29lJ-AY76X89yBaJgPKHOHliIJ/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "2019_Perfil Clim\u00e1tico Territorial Mistrat\u00f3.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1d5O2Y8qOG7xR3v4FUjlI40qii5U1dWDL/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "5. POMCAS",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1Rl01iwSp6xkJi4hzKcLk6RWrz5NPUS1q",
                  "children": [
                    {
                        "name": "R\u00edo Campoalegre",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1LPPJUm-joxY3e_YfI80yj6O370URbe98",
                        "children": [
                          {
                              "name": "1. 2020_Resumen Ejecutivo Diagn\u00f3stico.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/10FOhHHh9SwPBV_E-x_MfDLgHlkTV4D5x/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. 2020_An\u00e1lisis Situacional.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1yQ500W3qgAY8N4jqocwFIu9QeIT8GI0m/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. 2020_S\u00edntesis Ambiental.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1dqOBQOx32YOm14CkSrl64YbBfNQA931y/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "R\u00edo Ot\u00fan",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=17rgPUNOY5Cvzt6MHcRUt8mh1uyyyX9Bl",
                        "children": [
                          {
                              "name": "1. 2017_Resumen Ejecutivo Diagn\u00f3stico.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1dckCw_X4e-5CHsmFHm9fkAzZgdrhjJBT/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. 2017_An\u00e1lisis Situacional.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1MebDO-1mC5q8KxhlWzZEwLBUVOcwpXZR/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. 2017_S\u00edntesis Ambiental.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1ow4domw5McCa1AW4Rxw_VZ5VHPTUP4b5/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "R\u00edo Risaralda",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1MYkvtEbkEZ7Lxm4x0ow1lu1dn4fmDLio",
                        "children": [
                          {
                              "name": "1. 2017_Resumen Ejecutivo Diagn\u00f3stico.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1GCWOi-NT35D0pImkT69_WaNzlYdyWGSw/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. 2017_An\u00e1lisis Situacional.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1dO4f8vWdZoNzaoqK7ZtbdHKGTiEzM5pA/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. 2017_S\u00edntesis Ambiental.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1dw2NC5wdBo-MC_diPDy8NffRGemzXoCR/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "6. \u00c1res Protegidas",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1V4immOJ-3SnmjhFHmDekI7YpjXE7tw3e",
                  "children": [
                    {
                        "name": "2021_Agualinda_Ap\u00eda",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1vSTx-AJ2jlP5OTt4vp-nw25CfkonHKe3",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI Agualinda.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1QV8zrsNGwclJ7iTL8YalY80hyn6l3UDa/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Agualinda.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1PmcLG7TGRB66-arhZIIIe_8Vs3AajYLJ/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1H9v8nPasXUkxlm_Gt2nEEYaXKI4vOEU8/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Agualinda.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Ey0WS38jrB7pNN3BlRCsQnIY-PBke_X3/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Alto del Nudo_Pereira-Dosquebradas-",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1m6kxloY2uZu9S9zbVVI4yQdB2YvXQ0U8",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DCS Alto del Nudo.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/14upz-46SxMd7hJnWpKIUNX-8L42stsc9/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DCS Alto del Nudo.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1O7SbwTJLp45gqQRA5JwHO2kC4zC7nuhG/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/194kXj1tGmT-GWfqJQ60zqi0Tv_OEx1cJ/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DCS Alto del Nudo.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1--dAX9NaD0L-ambgwkgh0lO-VcTqpW3Y/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Alto del Rey_Balboa",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1G28ZqkCF1c_Lw8PKy1Z5iuQc193ZyjZs",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico Alto del Rey.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Hsz56dMWVqMG-QkR5NO0ofxONqvIJoqD/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n AR Alto del Rey.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1d1xbkRmylga4GOeoYK5PVhXl2mj1qBMZ/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal A.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1KPzGEuzxj5BJPlDbpwaXeD3GEjFwNFEL/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n AR Alto del Rey.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1dqXi6igE5BDwrMX749_1M7PanrlGT4oa/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Arrayanal_Mistrat\u00f3",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=10t1_69KxUYAGiT5yEOvjZdsATgeb6yAw",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI Arrayanal.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/15WJFdDSeBiFZ3mqm6dlxQzuxJOD08LDr/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Arrayanal.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Ks1orRAEz4sceXsZc7fQdErW7RMIOOct/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1pYLj3raWA0Adca66TvjRjDt4zC9s9Rmt/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Arrayanal.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1zuycW3Qe0aS7GgZVfz55qCAn8Cc0HjU4/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Campoalegre_Santa Rosa de Cabal",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1YAnboIlSLX5u9ccdelOvhDP6xWh4jqLe",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DCS Campoalegre.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1GnYoAIuywE501fcaTny8NnO17FXZPPB1/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DCS Campoalegre.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1DzCk5UpBTYpn6LZUl3_Oy-O8tymzSMqg/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Eestructura Ecol\u00f3gica Principal .pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1yv5dZJlHoR74FBlQxwWc_lXCHoY4fbGV/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DCS Campoalegre corregido.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1_uOZAqE-5TK803UMk9uSPi4zAbIbZegG/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Cerro Gobia_Quinch\u00eda",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1UsNt-c8As4OKV8UsvJS0Gyex7vA_iE0y",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico Cerro Gobia.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/15Taq5UpwRpkoijwI8VwMM0gkDFUklSWL/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n AR Cerro Gobia.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1tXeA9nQCgKo0KVN3N6LNWsEWyI334KHA/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal A.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Bmy028vG1PLt09wjDLXhGhtcoNgjDGr6/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n AR Cerro Gobia.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1c9R-mEhxnnMTmGMoMyGTaEuklnjvbNfs/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Cuchilla de San Juan_Ap\u00eda-Mistrat\u00f3-",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1nEEUtmT5zTNG57V0cufGH4zmPYEjs4c4",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI Cuchilla de San Juan.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1BQ3ZJSruMWJbRJaoY-l13eXHR8ZSWcY2/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Cuchilla del San Juan.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1sOAgGaqHmvKPI6SzsH3yijuZzXvmcTJo/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1-W4-a7s-iRtQzcCrxI2P7yXU3WD-LAyd/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Cuchilla del San Juan.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1QNG86GGqw0sUR_MQu4Q66u4O2-iLFtsN/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "~$mponente diagnostico DMI Cuchilla de S.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1MS5cxmka-UZyOWlu2XZr0Zy8tUCxp6PW/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Gu\u00e1simo_La Virginia",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1eY4nGo_rMMTCwGeyOMnURUoamb4CFIol",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI Gu\u00e1simo.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1q1kFj51tCtEeop-vGHVKDrKHklClVtES/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Gu\u00e1simo.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1o-xgchSHv-0Up2l4O6I8rJVDSupPqeEt/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1e0s3fHxBSzNa-3met3BmxP9Ivtlrb6Jm/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Gu\u00e1simo.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1ZEZruLrVL1_BZQIGY1r-zY0ox1ugxaBE/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_La Cristalina-La Mesa_Gu\u00e1tica",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1GiJxc0K3Hhnpfhlgc82gLMFcJTvnJZVV",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI La Cristalina - La Mesa.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1oJ4joPYuqAj41sZzzXzn8Zc7BfzwsAWG/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Crislalina-La Mesa.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1iAAmWbqcbwaZgqRVvyy9A1FI2_r1h2K8/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/19jF2MTGEFE6CTgSQldvzUdAuR566kUMl/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Cristalina La Mesa.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1pWR6hacJ-e31wSrrT0V2EMxHDtm8K7ut/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_La Marcada_Dosquebradas y Santa Rosa de Cabal",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=12YHpqu_LSOJx08OQuJz3sFkzbdNgxhbK",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DCS La Marcada.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1MSEwulAeuxxcstpqjalZmaQzNrjuPqpk/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DCS La Marcada.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/16uv2-AvVO5Uo_k1GjMRDnBGNehmG8XKe/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1FN_yx8h4980rWKX7ew6anwZ8mBqMnJu8/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DCS la Marcada.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1w6M2KDY3rE_RpjKhMDLNtU1EnO-vfEsh/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Planes de San Rafael_Santuario",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1KOs7_rROeDTY_fgSnfslPv-D-Jv_Wayx",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico DMI Planes de San Rafael.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1rHVXPr6z8rS_YsBYAuxmpP8dDYq30qjx/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n DMI Planes de San Rafael.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/18Y0SK2iUDpme5sxHNVLOJD5cX8EeyXOr/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal D.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1WGdeZyVrSMTMff8hOlqo-U_pM_Ama6vP/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n DMI Planes de San Rafael.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1CiCg8MJ7CM__wl3gDRYeCtuB01NMu5ZD/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_R\u00edo Negro_Pueblo Rico",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1f3KkFeRPz5xUSEYAdrG_Aw9sm-rqQbkV",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico PNR Rionegro.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/13XGACSC77YUkE4OfvoLNOAEoSAzKG8xM/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n PRN R\u00edo Negro.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1COqkZ6BMQeJ1sA1JrgKThoBIsbqt6mcl/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal P.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1bqZVRrJqcQzMlFKFhcdhI0GY4vkjQFyw/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n PRN R\u00edo Negro.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1DInKGZc6-qnsYbDhYXgFBKNghmgwdFpl/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Santa Emilia_Bel\u00e9n de Umbr\u00eda",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1aipYhEUyaDjb05Sf11bMxvpY1r6qSwgz",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico PNR Santa Emilia.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Mv8rYHmuwMprE08Cx4-tUwFSy-bSrlWQ/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n PRN Santa Emilia.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1x0Uc3e-yx-jze2MGL_-GJqRf2bvbbEZK/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal R.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1cAjNXt2RAmxgr27EyoQrGFnM1GwVuweu/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n PRN Santa Emilia.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1U0d3IvtYL0eMw4DyWzXjiUW7qev_9ZDw/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Ucumar\u00ed_Pereira-Santa Rosa de Cabal",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1s5TcblUVcNknw19pHlEdECyeiwgqoc_3",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico PNR Ucumar\u00ed.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1UrjFApDLuWdMHZA1lyaiqjR3xj1Rj4s6/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n PRN Ucumar\u00ed.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1r03L634oIJGCH98dhcwSBKAj18Utlc9C/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal P.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1JJKG4u0HHhv6jG4Pc_pNLNvoOAc4qpUo/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n PRN Ucumari.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/12K2A17pFl3eBkWVM58XwkBd1Ol_xLqdE/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    },
                    {
                        "name": "2021_Verdum_La Celia",
                        "type": "folder",
                        "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1FXFsUZdhD9TPWTFjERfALtHoWWFYSgRS",
                        "children": [
                          {
                              "name": "0. Diagn\u00f3stico PNR Verdum.docx",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/16bR5_e_RxjGewXnDUeO74g_8vdQ0BNpD/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "1. Mapa localizaci\u00f3n PRN Verd\u00fam.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1b-U9Cvr-iMw1Y-eqQeF5uQmoYc5Gx-cG/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "2. Mapa Estructura Ecol\u00f3gica Principal P.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1Bo_nUfsV8fc3M1ZuxvzWi5KjLRBi85_f/preview?usp=drivesdk"
                          },
                          {
                              "name": "3. Mapa zonificaci\u00f3n PRN Verdum.pdf",
                              "type": "file",
                              "src": "https://drive.google.com/file/d/1hfIwHi63qmQWDuyWCpNfX77monmQS_b0/preview?usp=drivesdk"
                          }
                      ]
                    }
                ]
              }
          ]
        },
        {
            "name": "2. Identificaci\u00f3n de problemas y problem",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1IGECS2bhup7kX9R23z8uzvnZj84pUeUQ",
            "children": [
              {
                  "name": "Formato_Problemas y Problem\u00e1tica Ambiental.docx",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1Mg5cgjwFb3-Xkqf2y853XkCcg8I7SbNn/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        },
        {
            "name": "3. Propuesta pedag\u00f3gica",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1dQr7ogAhrHiP6ZV7I1RYsbJnl7H3t9P2",
            "children": [
              {
                  "name": "Derechos B\u00e1sicos de Aprendizaje",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1JqJi28r6p3lM8mhTUQ4KLf8EcfrMpZyi",
                  "children": [
                    {
                        "name": "DBA Ciencias Naturales.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1_estF9mIHELkt94rnFWUYA8gWN4tqU_1/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "DBA Ciencias Sociales.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1awid0OD_Mxrv3FW_PZcFDZ1X4I8IUPLX/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "DBA Lenguaje.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1jhUCiBI2S7hXGYVtyGBigesRomsOByTD/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "DBA Matem\u00e1ticas.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1vHrLVubQVuwKiy0DlM_X59-DmhgvUrPr/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "Est\u00e1ndares B\u00e1sicos de Competencias",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1C8-P3ktilGdQGZ55SUX8Zqv5YPsVT65-",
                  "children": [
                    {
                        "name": "Est\u00e1ndares Ciencias Naturales y Ciencias.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/19YDWuGoXZilM74q_wul_VSJgmco9GxQP/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Est\u00e1ndares Competencias Ciudadanas.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1U7MwliGo3axnxWGHoCulgxRRqOoLGdfl/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Est\u00e1ndares Lenguaje.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/18sAASgRQ6w9trTiXfKBh8qPx7nR9SRov/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Est\u00e1ndares Matem\u00e1ticas.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/17Dl4VOnlFoXiZqyhygwOSC5kWCAHJD-D/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Introducci\u00f3n a los Est\u00e1ndares B\u00e1sicos de.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/198l0GZENe3n_q-VQ5bW477t46Qu2ACHg/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "Lineamientos Curriculares",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1gmqS98fCttwBo217qD33zaaFf6MWEu6h",
                  "children": [
                    {
                        "name": "\u00c9tica y Valores.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1j29QSX6v7c7wgQQ6gu-wpmUetaen6Bct/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              },
              {
                  "name": "Orientaciones Curriculares",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1xaQk4k3jyAQKwCKpx6KbyjF_QeaO5OxW",
                  "children": [
                    {
                        "name": "Educaci\u00f3n Art\u00edstica y Cultural.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/17oq-jCfSLJyMN07zy2512-sDfqqaxlES/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Educaci\u00f3n F\u00edsica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1b3nWNeDwg6EQsS1Ekq83W1NBZuk2GLe2/preview?usp=drivesdk"
                    },
                    {
                        "name": "Tecnolog\u00eda e Inform\u00e1tica.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1xtgnpOyl3_YmNZ4VWTyQ4u67D_eMGQyj/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
                
              },
              {
                  "name": "Orientaciones Pedag\u00f3gicas",
                  "type": "folder",
                  "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1psvxCHfM8ZUR2g8eMOhyWFV9NEae5sHE",
                  "children": [
                    {
                        "name": "Filosof\u00eda.pdf",
                        "type": "file",
                        "src": "https://drive.google.com/file/d/1hMUpGoImK4KDqz6JziA-EpYDXWb4bL4P/preview?usp=drivesdk"
                    }
                ]
              }
          ]
        },
        {
            "name": "4. Participaci\u00f3n",
            "type": "folder",
            "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1o8wo-tsdBSK9R80lZD1iPdvc_bdQ7SUN",
            "children": [
              {
                  "name": "Formato_Participaci\u00f3n.xlsx",
                  "type": "file",
                  "src": "https://drive.google.com/file/d/1jW4U03IeaNn7rXz7hQdILOkhMI2IDvna/preview?usp=drivesdk"
              }
          ]
        }
    ]
  },
  {
      "name": "Metodolog\u00eda PRAE",
      "type": "folder",
      "src": "https://drive.google.com/embeddedfolderview?id=1VuRyk2WhqEMLFhuK8juuYoZG4dSmuYHj",
      "children": [
        {
            "name": "Metodolog\u00eda PRAE.pdf",
            "type": "file",
            "src": "https://drive.google.com/file/d/1SsizYjMZhAK14SvfF0ThTwgXCVt3FPwQ/preview?usp=drivesdk"
        }
    ]
  }
]
